[突發]鄺神去緊元朗警署

【廣傳】小編按：腦細正趕往元朗警署，事源不少手足指今晚有學生於元朗派單張時不知何故被帶返警署？（有現場相，但保護手足不貼，但資料相當有限），想問問各位手足，今晚九時左右有否目擊上述情況？（旁邊有人拍片的），現腦細正前往警署途中。

推

source

香港簡迪

完左唔駛再推